好辛苦 有冇手足可以教我點做？

借朋友AC post
我係25歲巴 因為當時女朋友（姐係依家老婆）有左bb 所以決定結婚，咁因為屋企都肯經濟上幫我地既關於 所以比我半工讀啦，咁我一出糧都會比萬三比老婆。但一會場運動開始 我番少左好多工 咁人工自然少左 咁變相比既家用少左。咁一開頭我都冇同佢講我出去發夢 一路都呃佢我去番工，咁依幾日我忍唔住同佢講我其實一直都有去發夢，去到今日佢已經唔比我出去 嘈到好勁 又話出去發夢全部係中學生 一去就醫生律師 反正就冇負擔既人先出去啦，但為左個仔仔 我都係選擇唔同佢嘈 番左房冷靜。
有冇人可以教我點說服到我老婆？我好想出去出分力 去幫下手
利申：老婆淺黃

你就係為左個仔就去發夢，香港人呢鋪再輸就清袋

同佢講應承佢會小心d
企後排

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

我就係因為咁一次又一次咁企出去！但依幾日真係連車都冇 我冇藉口扮番工 所以我先同佢講但估唔到佢反應係咁

我有，我已經冇同佢講我之之每次都係前線。但佢都唔聽 我諗住等大家冷靜多陣 個仔訓晏教再同佢傾下，希望可以盡早出去幫手啦

唉
最仆街都係共產黨班閻家富貴
唔係佢地我地香港使咁
我屌佢老母
Anyway,你仔大個知道個老豆咁肯定以你為榮
手足保重

我會依家仲未出到去睇live見到各區情況好心痛 喊左出黎 好無力感。

價值觀唔同咪離

對大家都好

淺佢老母黃咩 唔係打下卡就叫黃

課金哨都冇做過 口講支持

咁我咪藍黃都得？

你結婚冇諗清楚

大把結完婚後先知對方藍

你唔離婚以後比佢食住

價值觀唔同真係冇得搞

佢係自私 唔想付出又想抗爭成功

自私女人

我明 但想小朋友係個完整既家庭長大 自己都係單親家庭 知道好辛苦

個時結婚真係冇諗過依個問題所以我都屌佢想坐享其成

可以試吓「有能力的話我都想帶埋妳同個仔走，但奈何無咁嘅能力。既然我哋仍然要繼續係度生活，為咗仔仔我更需要行出嚟為我哋下一代去爭取」

用大概同樣意思說服左佢即刻去發夢 正呀